林鄭今日道歉大家係咪就收貨?

五項要求都唔回應

就算佢收皮都唔會收貨

叫平反612叫到中共亡黨

林鄭啟動政法
我地哥以比番啲奶共撚下台階啦

淨係要削減功能組別不多於30%議席
增加直選議席

其實係咪真係官方講左今日會出黎

從不接受道歉

唔會收貨
佢係真心道歉就唔會一黎發個新聞稿算
其次,只係迫於無奈下 想道個歉平息就算
等你地慢慢忘卻件事 在背地裹繼續賣港
但手段一定會比今次狠
就好似黑警咁 上次扔你幾個催淚彈
今次同你現布袋彈 下次又會玩D咩?